係而家人數少得咁恐怖既情況下 係咪真係要繼續咁玩多區快閃?

一黎今日資訊亂到不堪
二黎人數少 加上d狗越黎越癲 基本上派單位數字人數 已經足以打散哂我地 仲可以拉多幾件走

真係繼續多區快閃?
定還是統一番 起碼人數上唔會再咁少